消息：行政會議通過建議全體公務員今年凍薪

【最新】消息：行政會議通過建議全體公務員今年凍薪

連政府都凍
私人市場肯定跟

包唔包狗先？

啲狗減人工未財赤

林總統係時候帶領我地起義

gun

唔包狗大條道理罷工

之前又話加1-2%？
定果個係上年

林志偉: 強烈反對華員會凍薪方案 應尊重現行機制加薪

全港凍薪，但消費一樣越黎越貴

林鄭同班司局長加完薪 先話涷薪

嗰個係建議，政府跟唔跟就另一回事

正視聽
林奠同黑警搞到民怨沸騰，就會全體公務員攬凍薪，請全部黃藍公務員屌7林奠同黑警

警察不屬於公務員體系

諗住跟華員會果個凍三年搏唔駛減？

林奠死全家

上年已經凍咗

d野係3-4月有過下優惠，依家差唔多冇哂

建議減薪
一齊攬炒

柒婆：有國安法，驚你有牙

柒婆夠膽咁做?

如果私人市場都跟係咪想全港暴動

一早凍左，好多仲減埋

我減能左😭

個機制係睇2019年私人公司嘅加薪幅度
數據滯後一年嘅
咁都要凍？

罷工啦！政府大把储備，又借啲意凍薪。

私人市場係政府加自己都唔加
唔減/炒已經好好

想QUIT了

笑咗立國安法攬炒都得 有咩唔可以做

私人工應該有得減🤣👍

跟? 私人市場一早唔減薪都凍咗薪 今年d bonus縮晒水

又係打公仔食屎, 商家佬又贏

*工

私人公司老闆喜迎樂見

醫護做到咁，凍薪

跟乜撚野
私人市場永遠最先裁員減薪

最開心係一般市民🤣
公務員冇得加 我有得減 ya

係政府跟返私人咋on9

夠膽罷工反鳩我台

俾人炒撚埋

多謝手足帶風向鬥公務員😂

凍完今年 下年個個一早無咗件事啦

做得好

涷你老母

唔會啦
當全民人工都萎縮嘅時候，冇消費力
啲嘢重點可能賣咁貴

屌乜 要效忠政府

應該減

就係因為柒婆唔掂冇用，大陸先出大絕國安法。
凍薪搞到警犬不滿，佢夠西膽。

同佢地底下收中共d好處比
份糧可有可無

唉，想喊

冇話跟華員會方案今年凍完，下年減

唔加薪有冇得跳point 先, 跳point 咪等於加

今年係指4/2020-4/2021？

我估今次凍薪係搵藉口出年唔減薪

跳point =年資
加薪=追通漲
小學畢業未? 識唔識分

已經凍左啦…

呢個應該係因為有班業主疫情冇減過租，商戶硬食，邊有空間做減價

包括在內

4/2019-4/2020

我覺得反而要加多d添

姐係準備炒人

加完人工再凍薪 凍咗去邊

都冇應承過之後唔減

機制係建議加1.x嘅
行會冇跟個建議

最慘政府凍 私人就會減

唔係跟住凍，係跟住個幅度調整

本身公務員會加5%，而家0%，即係減咗5%
咁私人都應該要減5%

利申鳩up

直頭減

屌柒算？

屌佢老母臭閪！！！！！

今年巳經冇人工加 暫時仲未炒

政府加果時又有跟咩

黨軍狗加5-10%啦

其實係調返轉

home office左咁耐照出咁多人工，今年當賺左啦

減完都冇人出聲㗎啦
唔好咁睇得起啲公務員
一定冇人出嚟遊行 放心喎
如果我係林鄭 一定玩減薪
淨係減佢哋唔減自己

成件事就係咁
之前仲有班on9連登仔係度屌租戶

除左商場呢d真係要睇住盤數, 反而有得傾短期減租
街鋪果班理得你死, 好人既咪減你幾個月
正路咪由你走, 寧願丟空1/2年都唔會減
一黎影響鋪既價值, 二黎可能按左鋪去投資, 減租實比銀行call loan
三減完再加有排都追唔到依家既水平

退休公務員長俸為何有得加？

最荒謬係咁
自己死都要加 但公務員唔撚加

呼籲私人市場顧主不要減薪

你估真係個個wfh咩 有D都要番足架

私人公司嗰班含定撚都得
仲喺度笑9公務員

打過幾份工從來冇一份係跟政府加/減
懷疑成日講呢句既係公營機構/NGO扮私人市場

有国安法，唔順超就拉得

係架，但今年凍薪咁出年唔減都唔會俾人屌得咁厲害

佢可能返緊啲低下階層嘅工係冇career path
做死一世food panda送外賣咁

老闆加過去10年每年加人工300蚊追通漲，佢以為係欣賞佢工作能力加俾佢

咁果d慘，不過有1萬派
打個和啦

仆街

嗱搞清楚先
凍薪完全係因為武漢肺炎同黑警搞亂香港
記得唔好賴市民
要算帳搵柒婆同鄧曱甴唔該

加完狗人工然後凍薪 屌你特權階級

之前高官加果啲係上個年度架，不過係最近先通過

係跟減唔跟加，當然實有d行業例外

凍薪但跳point

支持黑警帶頭罷工

近近地就六四罷啦
唔罷一世抬唔起頭
唔好比條柒婆恰上心口

係咪狗有得加其他所有公務員冇？

可以係立會批津貼
早排先批咗一筆
要班狗做打手 一定會科足油水

今年凍，下年就減，入哂肉

呢個世界就係咁唔公平

合理
班公務員走狗 理應減薪

大把公務員無home office 過啦

取消咗關係法 黎緊幾年都無好日子過

一齊凍薪，不過狗有ot錢，唔志在加果少少人工

藍絲老屎忽華員會贏咗林總統散仔會

班仆街公務員成日都想拉埋人落水啦

港府的新稿聞則反駁指，不管是行政長官或政治委任官員，薪酬調整都是按既定機制進行，意即林鄭和官員今次加人工乃完全按機制行事。

自己就加？

正視聽 2003年經濟低迷公務員係會減薪的 依家只係凍薪某程度上都係益咗公務員

有撚home office

支持減30%

話公狗無撚腦真係無錯
私人市場年頭已經炒嘅炒 減嘅減

你班垃圾留返喺政府幫港共抆屎啦

私人公司打工仔係咪好心涼
但我地公務員仲有point跳

岩岩放監？2月已經裁員，無薪假，8折出糧啦

林大總統幾時帶領公務員反政府

On9本末倒置
香港係私人市場主導既社會，明明係公務員跟隨市場調整，比你班人講到私人市場都係政府出糧咁，番去中國享受社會主義啦你出面上年一早凍晒薪裁緊人啦

師兄做咩部門
地政完全停工 home office先啱

肥上瘦下

私人公司睇政府頭可能以往就岩用
但今次公務員決定凍薪/減薪之前，出面已經好多公司一早已經做緊
社會運動同武漢肺炎已經係足夠充分既理由去合理化炒人/減薪既"社會責任"
當然你可以話私人公司會再減一次但咁就反而更加無盡到所謂既"社會責任"

凍薪但唔包OT錢

減你個頭
今年份報告係加

今日凍薪有無保證下年份報告係減果時照凍薪？

走啦殘體字屌你老母

低層果班公務員慘d，其實應該比低級公務員加

其實今年加1.98% 下年一定減凸
咁咪今年加 下年減囉
加果陣就叫機制 到預視到黎緊會減
就話要符合大環境
仲話咁樣有助緩和政府同市民對立？
當啲市民on9嫁？

利申 公墓園

睇死班公務員唔敢反抗

咁搞點促經濟。

減你老母咩
公務員人工一向向係今年睇上年架喇

身為公務員
瞓身支持減薪

佢有ot錢，驚閪

益左班人啦 wfh左3個月

姐係2-3年凍薪

連登真係反公務員聯盟

凍薪就唔使跟機制

QE

所以好多人都講有錢人消費, 窮人埋單

無錯 減薪 最好炒埋人
全面大攬炒

先後都未撚識分
行出個世界睇下啦

反政府而家即刻停職

政府做最終決定

不過今次係第一次，調查話要加，而政府決定唔跟

加咗人工先話凍薪，行為偽術

成班痴撚線話私人點點點

港鐵加價就跟機制
公務員加人工就唔跟

多撚謝華員會

滯脹

政府想市民所想，應加則凍，應減就減多啲，共度時艱

當公務員都仆街時
私人市場唔會有好日子過

公務員集體辭職
分抗政府由自己做起

廢除埋個公務員調查啦 份report浪費咁多錢 結果無撚用

d錢補哂黎養狗
就減其他人
高層減
中低層加少少
個問題都解決左啦

租得就預左，無加無提升消費力而消費品又加價咪唔買，等做特價先買。

但係醫管局班人包括醫護都無得加

迷你老母

薪級趨勢調查報告 全港加緊2%

你老細減你人工你有冇罷工抗議

攬炒全港 林鄭: 一齊唔好加薪囉。我幾十萬個月，加唔加幾咁閒。你班蟻民萬幾兩萬 我又贏咗

咁仆街啦
班狗暴動都似

轉工自己加
最近轉加左3x%
懷疑之前underpay

做得公墓員點會辭職
特別長年資個班老屎忽， 做左十幾年廢柴出到黎仲邊搵到食

ot o到 政府財赤

d未出黎做野既小朋友真係難明d 個概念，但唔該唔好衝出黎柒
仆街柒婆凍佢老母咩有機制又唔跟，政治上腦

積谷防飢

支爆近了

點只跟，直頭行前左啦

話公狗係廢人無撚腦真係無錯
私人市場年頭已經炒嘅炒 減嘅減

嗰班垃圾留返喺政府幫港共抆屎啦

公務員要上街了

搞個遊行啦

另有OT
任claim鐘

睇2020:
公務員同市民共同疫情艱難

睇2019:
上年暴動搞到私人公司減人工

贏哂

嚴重打擊公務員士氣，按章工作

見班公務員係度鳩叫都幾笑

咪on9, OT錢補番咪得

炒人添

攬炒吧
午餐肉

又多一個位

私人公司，，我已減

咪下年反映囉
私人工2019年就炒人咩

HA scale可唔可以唔跟政府？

今年本來係加，報告都出咗，武肺要減係減下年

今年凍 下年一定減
私人市場只會雪上加霜
唔洗笑到咁開心

私人公司減先啦

唯一德政

睇死班公務員唔會反抗

華員會出賣公務員

攬炒不是口號

竟然唔係減人工

私人公司一早炒人加減薪
政府跟
先真

唔減唔炒咪no pay leave
某d公務員仲成日以私人公司以公務員人工作參考，覺得公務員加人工係正常

咪係
以為真係減到班狗人工咩
啲狗任篤OT

私人公司點都無得加

同意

HA 醫護已成condom，政府又嬴

前幾年拎啲bonus 係咪毆返晒出嚟

但林鄭同班問責官員個加薪係咪已經袋袋平安?

無錯
公務員真係搞笑

經濟好景時咪參考下政府
經濟/前景差果陣仲同你參考政府咩 直接減/凍啦

無錢幫親黃店了
食番平平地吉野家

食屎啦!我紀律部隊一定要加!

可以跳槽

放完風加就凍薪

然後HA又跟住凍
疫情過去
醫護已利用完畢

私人市場手足減人工同社會共渡時艱啦

好心黃店就減價啦 ，賣咁撚貴點食得起呀。

係今年，之前加係一九年

公務員個機制不嬲遲一年

終於做好事

真係幫撚哂d私人企業
派錢又係

最離譜食肆一間拎幾百萬

仲有得跳point又唔提

班做緊私人公司既唔好笑得咁開心
公務員衰落去，私人公司更加慘
不過都預左攬炒嫁啦
純粹鬥長命

利申：已經減緊

公務員......罷工啦

大量五毛亂入批評黃店

凍通漲咋?
跳POINT咪一樣係加人工

政府唔撥款邊有錢加

同意，今年凍完下年減5%

利申：私人市場照加照出B仔

無人工加梗係走
唔好為政權打工

乜撚野
而家公務員先係下年反映上年市況喎
私人工上個月唔掂今個月都可能有人要收皮啦
唔明你講乜春2019年

咁又唔可以咁講，好多到左頂薪無得跳point

BTW, 支持減30%

醫護已成condom, 凍完薪再抽後算帳擺工既人

華員會果班唔洗做咬長糧 咩事都無影響
繼續袋錢
強烈建議果班咬長糧既都無得出糧

佢哋個平行世界2019年已經武肺緊
薪酬報告話舊年私人市場平均加咗2%一定係造假

利：舊年年底舊同事加緊4%

班公務員驚乜呀
仲有pt跳，個度都成800至1000啦

藍絲停啦

好多人已經max左，特別係嘅wm, ca, oa呢啲基層公務員

班狗會唔會獨立申請加

最少一半老屎忽，無得跳

Pt 照跳

要求減人工

人工不變點解食唔到
公務員未max仲跳到pt

支持！

香港班公務員，薪金嚴重過高，而服務質素極差

成個特衰政府由上至下都腐敗不堪！

話唔埋到時啲狗加完先凍

私人公司老闆：又慳返筆，多謝連登仔

爆乜撚，肯出黎果班已經出過來啦，有警犬驚鳩咩

agger
公狗=廢人

立咗國安法先嚟凍薪

轉去私人公司做
以後唔再需要羨慕人有bonus

你班垃圾公狗留返喺政府幫港共抆屎啦

Cut 長俸

Point 照跳有乜用啫

低層果班好早封頂，醫院d助理都係跟呢個scale

寫信比平機會要求退休公務員一齊無得加

咁咪2021個薪酬趨勢調查先反映今年市況囉傻仔

貴租簽左約硬食，咁d野咪繼續唔會平

除非佢執左，下手平租

連公墓員都唔收買 班友失去少少嘢已經嘈生哂，支那咁等錢洗

所謂wfh三個月
大把公狗其實無野做
仲喺都呻無街出好悶
係咪又嘔返份糧呀屌你老母?

公務員人工嚴重過高！

但同時
經濟，城市規劃，長遠發展政策，廉潔，
工作效率，國際評級，民生，警暴，教育，自由
冇一瓣掂

所有領域都全面倒退！

凍薪姐 仲有point 跳 即係都照加人工

呢班低技術老野點轉到呀

包括我

陰功，回咗三個reply都係得呢句

公狗做咩負評？唔鍾意幫港共抆屎咩？

咁今年照加
出年照減囉

嘈生哂? so what?
公狗比人收遍晒啦
留返喺政府幫港共抆屎啦

加呀好似

我公司一樣，一早凍左

政府咁撚廢 D錢留係度一樣俾佢敗晒

睇死班香港人唔會反抗

泛民出賣公務員

你返工咪一樣來來去去做嗰幾個task
串緊你咋垃圾公狗

奴性既野，要no pay leave香港人先開心

想問：係咪加完人工先去凍
有乜分別，如果係咁
垃圾政府

你係咪仲讀緊書, 私人市場係cut緊人

細公司會

[行動POST]615全民放假悼念日

連公務員呢份工嗰亮點都無埋，
其實真係quit 得。垃圾

班老屎忽咬長糧 理撚得你班人死

海洋公園又贏！

柒婆政權話上年第2,3,4季都暴亂影響經濟丫麻，公墓員仲點會有得加薪呀?

cut人起碼唔會搞到你current salary下降
你見下份工都係可以用返同一個銀碼去deal

一齊辭左去囉

講到私人工日日做唔同嘢咁

返過工咩?

亮點?
dnlm

係日日做唔同嘢

認同

應該解散政府，將香港分做十八區
自己顧自己

返緊啦, 有心
公司裁員一個月通知, 有同事已經拎埋offer轉工, basic人工係用離職個時既人工去參考, 有無得加就唔知

係咪要全部公務員冇飯開食屎你先安落？

減梗薪啦已經
發撚梗夢

why not
唔同project個內容差異已經好大

大把凍啦，減人工既都有啦

D狗個個出緊幾萬ot錢一個月，無野做都安排佢番黎坐甚至瞓夠鐘數，加唔加佢地唔會在意，唔加就上頭寫多幾個鐘俾佢

公司freeze headcount加你比人cut咁都仲有機會搵到份咩?

利伸: 我個行淨係freeze headcount同cut bonus

屌啦星 其實係咪想遲啲減薪減到同啲支那狗睇齊添呀

首先唔知佢個凍薪係連point 都冇得跳定咩
如果淨係冇通漲調整 佢地仲有得跳point

然後公務員凍薪就冇飯開要食屎

出邊私人市埸比人減薪係咩?
屎都就黎冇得食啦仆街

我公司2月已經講明2020-2021 FREEZE人工同EXTRA HEADCOUNT, 下年Q4再REVIEW.

你痴撚線？

其實入得政府都係叻仔
但做得政府耐 叻仔都變...

凍撚左啦屌
但照出花紅

cut狗隊預算仲有效啦，狗隊預算仲多過人地國家啲軍費啦

根本實情係有得加人工

兩辦依家撐淋病撐到出面
仲有新嘅國安法
仲有有駐港老解

淋病：

講到醫護薪酬獨立咁樣
就算全部人有得加肯定唔會見有人話醫護加得唔夠多
冇得加就攞醫護做擋箭牌

畀人裁員唔等於做野係廢, 可以係因為高人工, 但公司搵到平既人做返同樣既野, 公司幾百人裁左廿幾個, 9成係senior post, 轉個頭一個月內請多兩三個返黎做野
點解搵唔到工

睇你咩職位，有啲職位好快就max無得跳

咪玩啦, 加個遞增薪點都多個你地成份糧啦.

大陸啲公務員人工低香港咁多
今年開始唔加比香港呢班 等大陸果啲追得上
咁咪可以無縫接軌囉

連登仔抗爭成功
仲開心過香港光復

屌佢老母

有事就公務員手足，支持醫護
一聽到公務員無人工加就發曬光，應該，抵死

正苦啲錢俾支共拎曬去托市？

唔凍薪點派10000

直頭應該要派20000 救經濟

LM睇成日想公務員凍薪果班人今年無人工加開PO屌哂老母

選舉請人又extend咗去到月尾啦

根本公務員唔應該高人工
又有錢又有權想坐大少數親政府人士
完全係極權管治模式

小學雞？

下星期六整翻個慶祝公務員凍薪大遊行

跟本唔值咁高人工

做公務員都係冚家剷

係, 勁撚仆街
佢個度幾%應該都有成萬

暴動左啦唔係咩?

不過比班防暴狗打到一仆一碌

TD d野日追夜追 做到死 更本冇得home

凍薪有咩用？減薪啦

表示尊重同理解一定係逼不得已下作出之決定 希望公務員支持同諒解

啱架啦，等班差佬谷住啖氣

攞棍大大力打9 你班連登仔

今次一撚定利用獨立薪級表走灰色地帶唔凍薪仆街黑警

特首加人工(跟機制)
公墓員凍薪(同舟共濟)
充分體現一國兩制

仲要開波帶頭叫凍薪既華員會
都冇公開問會員
就大大聲出聲明
好似代表全部公務員咁
一個華員會就撚晒班公務員

咁開心做咩，大把人未到頂、有得升point 加人工
老屎忽又可能夠期攞房準，或者mpf政府供款比率升
等於一樣有得加

冇工會就會比人代表
正常人都要求要加啦
你老母閪林奠同D局長又加左屌

其實佢要求幾年凍薪都古惑
可能預視黎緊經濟差外圍減人工多
叫凍幾年起碼保住唔會少左人工先

咁撚多bonus 咩屌

等你俾人炒左記住講聲我地知
等我開定枝酒黎慶祝下

邊有工會主動凸個龜頭出黎叫cut 福利呀
同埋好多公務員入職系既工會
華員會呢啲舊制為主既會都問過其他工會
就走出黎叫凍薪
仲要林奠班19高官加撚左先講
好撚可疑

777 幾時加左？

我意思係佢加左
然後放棄加薪

班狗官應該都未加今年話調整果2%

正常係行會過左份野再射去財委到過

岩岩加人工果次係18/19 年，財委拉布唔比狗加人工先去到2020 年先調整到

其實班狗狗OT錢都跑贏
感覺上凍薪對佢地影響好似好細

係，屌佢老母，可以係咁填OT 鐘

完全冇人可以阻到批OT錢先嬲
凍薪唔驚OT補返

追落中共的人工，要減70%

呢度一大堆公務員打手

公平d講，如果香港發展得好，老百姓生活得好，冇人會反對你地加薪

但事實係，香港所有領域都全面倒退！

經濟，城市規劃，長遠發展政策，廉潔，
工作效率，國際評級，民生，警暴，教育，自由
冇一瓣掂

無功者飯餸不留！
好好做好你地自已的工作，先至日日嘈加薪！

老你老母個百姓

政策領導者廢左咁多年先會咁

中層低層都係得個做字，行電子化，你睇下創科局同波狗個仲活係用大哥大年代咁，班撚樣完完全全係打算過任期食份糧，無風無浪就算。 成個問題係政府高層班子廢到仆街，連人都唔係。 下面果班可以點，你都可以屌佢地無風骨，可以唔do 既。

利申：公立醫院護狗
醫院九萬幾張paper form, 仲有緊fax 機同人力運文件，開張consultation 要print 出黎fax 去人地到
電子化同進步？ 我dllm 啦

你都 onL79
你老闆幾時覺得表現有好過，
咪又要加人工俾你個 L樣

華員會對公務員凍薪感失望 擬退出薪酬趨勢調查委員會

消息透露，行政會議通過公務員今年凍薪。華員會會長利葵燕對有關決定表示非常失望及不滿，質疑凍薪一年是非常短視，沒有為未來兩三年情況作準備，華員會考慮未來兩三年退出薪酬趨勢調查委員會，屬46年來首次。利葵燕解釋，現時香港經濟「低處未算低」，不知明年及後年經濟狀況，當經濟出現特殊及惡劣情況下，如繼續做薪酬調查，涵蓋性會有不足，數據亦會被扭曲，客觀性存疑，屆時一定會引起社會爭議，對公務員團隊造成衝擊。她說，華員會早前提出「3+3」方案，包括公務員連續凍薪3年，政府承諾在經濟復甦後補回加薪，並由明年度開始，暫停薪酬趨勢調查兩年，但政府並無接納，利葵燕感到失望及不滿。公務員工會聯合會總幹事梁籌庭亦對凍薪表示失望，因為原先薪酬趨勢調查公務員今年能夠加薪，但政府不跟機制，又指今年數據滯後一年，相信明年根據有關數據，公務員更難以加薪，即變相公務員連續兩年凍薪，對基層公務員並不公道。梁籌庭質疑，政府今次屬政治決定，用公務員凍薪挽回聲望，但他認為，如公務員凍薪，會對私人機構造成骨牌效應，部分甚至減薪，對打工仔造成影響。

2020-06-02 15:22:52

撚完有得凍又唔滿意笑撚死

呢度的公務員，其實知唔知道外面民生極之困苦？

如果係外國，噤樣管治法，個政府倒左台十世
如果係企業，噤樣管治法，一早就破左產。

係由上至下都玩完。
唔存在高層定低層的問題

仲有冇第二句？繼續啦

宜家根本唔係加嗰一千幾百既問題
而係有機制唔撚跟既問題
dllm 明明係滯後加既，又唔L講清楚
你個仆街777
你話共渡嗰個時間發生係 2020年呀懞7

除左粗口，仲有冇第二句？

算啦
撚成點班公務員都唔會屌出聲

你咪做你個外國人囉懞7

外國政府一樣都有機制，但大部分今年都減薪，凍薪

繼續講粗口啦！
繼續發脾氣啦！

等大家睇到呢班公務員，野又做得差，
日日加薪，的核突醜陋面目！

開口埋口都外國, 咁你有冇第2句呀 L樣
咁你咪死去外國交稅囉，
外國人地加薪基制係唔係遲一年加呀，
咩都唔L 知你就收聲啦 撚屌

屌

我想開香檳慶祝呀！

拿 ， 我建議公務員手足立即變藍另外同市民割啦

宜家無人發脾氣
我係鍾意屌9你呢d無腦自私L

咩撚野叫日日加薪，
公墓員好似你d 打散工既出日薪架
寫都寫錯，仲要係度7

仲有bonus 個市邊撚到差啊？

最私自，最貪心，最無腦就係香港的公務員

你自己出街行一轉，
度度都有年鬧緊特衰政府做得有幾差！

狗就加ot錢 其他就凍薪

Typo 度度都有人鬧緊特衰政府做得有幾差！

唔介意凍薪
但介意特首加薪 特首同佢班馬仔加完人工
但叫公務員共渡時艱？

政府狗又出來吠
唔減你都偷笑啦

你都有份加
其實你班公務員想點
加完扮睇唔到？
人格分裂？

原來唔係為左加薪仲要獨立開黎避凍薪

公務員減三成人工就岩

呢班屎忽鬼多數退曬休
公務員凍薪佢地份長糧就照加

唔識既唔該睇新聞啦 公務員加既係上年4月份既事 係根據再上年既數據

新制比較慘啲
不過自己攞黎
團結就可以大大聲屌返轉頭
可惜連罷工都冇

屌你啦 返足呀

華員會唔代表我

仲係到！！
笑撚死

狗改不了吃屎 吠兩句都知道佢邊到黎

炒人 唔洗凍薪

OnL79, 狗，廢中，你老母

仲有冇？繼續啦。

等大家睇到公務員有幾核突

係我想見到既野

減薪啦 仲凍薪

而家係上班時間，
樓上最少有10個公務員卻得閒到
係度用粗口鬧市民！

數漏咗吃屎啊你

唔怪之連毅進都無 連狗都考唔到

做住食屎狗先

公務員不嬲做事效率極低 出返私人市場真係搵鬼請 唔炒佢已經俾晒面 但至少要減薪啦屌

OnL79, 狗，吃屎，廢中，你老母

仲有冇？繼續啦。

等大家睇到公務員有幾核突

仲有食屎狗啊

又數漏咁點考啊

大部分公務員都廢傢啦 hea99唔做野 仲係到大聲夾惡要求加薪

香討藍絲反緊

而家係2020年6月2日下午4:29分

係上班時間，有10幾個自稱公務員的人係度用粗口鬧緊市民。

我會記錄低以上資料

唔夠。公墓猿要裁員，要減薪，唔係無錢畀國安部。

話香港公務員效率低既 了解下外國見識下先講啦
機構大就一定有冗員 但唔可以概括話晒全部人

見識下你班公務員有幾廢？ 廢到叫人去外國見識下邊個廢d

睇黎你on9唔係扮

連登係鍾意睇人仆街嘅 但咁開心做咩 消防醫護做到咁辛苦都一齊凍薪

炒緊一半公務員就啱
工作完全冇效率

凍薪真係好撚過份

應該減薪

咪ON9
你班賤民快啲死.
公務員一定要加加加!

公務員都係打工仔同出既打工仔一樣，要屌就屌上面問責果班

成個題目都係辨公時間，
竟然一大堆公務員遊閒的在上連登吹水，
用粗口係噤鬧市民

其實反映班公務員係非常悠閒，
根本冇野做

POPO 唔駛凍薪,,,,仲有裝

由於武漢肺炎，好多私人公司生意都好差
打工仔平日都忙到死，而家就冇乜生意，冇乜野做
終於有時間玩下手機

大家而家終於有機會見識到
一大班公務員平時係完全冇野做，
個個都係連登打蠆

不嬲唔係，佢地係紀律部隊

表叔話班wm好撚慘，萬零蚊無得加人工，基層永遠被忽略

有無諗過唔係公務員高人工

係香港其他公司太underpay

從來私人市場都唔同政府架構啦， 跟條春咩

香討起義，屌爆林奠

起碼全體公務員人工減一半啦要

Popo 凍薪，但 OT 加返俾佢地

沒事沒事

老老實實
原全係借公務員凍薪黎平民憤同拉攏班商家

係今年...不過公務員加薪係加番上年嘅%

所有數據都係參考上年%，所以政府係加遲咗一年

大家都好支持政府

其實今年1/4 出面私人市場都加左2％左右

你有冇諗過私人市場根本就無人理政府

政府帶頭叫唔好炒人,私人市場第一個裁員
政府帶頭凍薪,私人市場一早叫你放無薪假

iq160 話你可以拎綜援
4人家庭 家庭收入少過16000就申請得
公務員拎綜援幾有gimmick

真condom

講到政府財政咁撚唔掂又大大聲要大舉增聘公務員同ncsc
cut鳩埋班popo 堆allowance 啦

咪臭係

咩工炒人先？米就係零售同飲食
政府都唔係零售飲食

班公務員不食人間煙火

我係林鄭就會批加人工，仲加多1%，對外講立左國安法香港形勢大好，經濟好快會回復。

而家一立國安法就凍薪，唔好意頭

無錯
出面經濟差到要凍薪
班垃圾華員會無做野應該停止出長糧

死人咩 連登仔唔抵得公務員年年加薪 宜家真係唔加喇 搞到私人市場跟著唔加 又係度叫春

消防邊忽辛苦、出名夠hea